新同事出trip返黎，竟然無買手信比我地。。。。。

FG新同事今日出完trip返到公司，大家都好welcome佢返黎（d野多到做唔哂，終於多一個人做d豬肉骨野）

咁佢就跟manager去左台北3日2夜，我地都 expect佢應該會買d鳳梨穌 豬肉紙 太陽餅返黎啦，基本禮貌黎架嘛

點知佢返黎兩手空空，問佢點解無買手信，佢竟然話無時間（但佢只不過係幫手搬下行李，做下跑腿姐）！！
仲話下次一定會買返（食屎啦，你以為你仲有下一次咩)

相反manager返黎就拎左3盒牛軋糖，2盒太陽餅比大家！根本係條友仔唔識人情細古／無錢買手信！

個FG新同事係咪90後?

唔係話針對幾多十後，不過...

點解要買？

以後俾多d粗重野佢做
等佢學識下咩野叫做人情細故啦

無錢買手信都要俾你屌

唔係話針對幾多十後
但個新同事 係九十後黎

幾十蚊都無？

老奉要買?

豬sir ho ball

90 queen

宜家D後90

下，職場不文明規定黎

咁衰
上次同事日本返嚟 買左棟東京樓俾我

最好大家都唔買
唔駛煩

佢唔想做壞規矩啫

俾次機會我，下次買返

其實凈係無買比你咋

落樓下貿買個飯盒比你算

豬肉骨 煲湯

今次唔落九十後就咁多正評
證明連登真係好多玻璃心，一踩親佢就起晒鋼

其實90後都就黎30歲, 不如狙擊00後啦

ching真係識波

我從來都唔針對幾多十後

點解Manager 會帶新同事出trip 反而帶老屎忽

相當可疑

今次好低汁

你又發作牙

我
就
係
要
打
破
呢
啲
規
矩

lily唔好黎搞事
唔想同你糾纏落去

食食食 死廢老

吓，我做咗十幾年嘢，從來未聽過亦未見過

你唔係坐緊監咩？ 坐監都有手信

每次買手信都係當喂狗

Manager 同新同事一齊去
Manager 買一份咪夠
新同事洗鬼另外再買

我反你 你反雲

回晒塘

咁又真係唔識人情世古嘅

不嬲係咁

食你老母咩
依加周街都有得買 要食咪自己買囉 唔洗喂埋你下嘛

下，台灣買返黎點同
你用下腦

想問係咩工
Fg新同事都有得出trip 好羨慕

主要想佢去打雜

同你好熟咩 做咩要買 遲啲係咪兼職都要買

明明自己都係90後

星期6有草場踢5踢

覆TG

ＯＫ

就係90後先有得唔買。都比人話開㗎喇，有個公厠原因扺住，用翻啲錢自己到仲好。話明新同事，都唔識你，做乜要買手信比陌生人？又唔會對佢好咗嘅，有manager買咪okay囉

點解出trip返黎都要買手信比樓主你食？有咩理由？

話唔洗買個啲肯定係讀緊中學未做過嘢
完全唔識人情世故